白色強人15

LM

我愛阿Yan

Ali

好姊妹

呢段姐妹情幾好

Ali bb

個個都懶有型

醫改方案=明日基金=改稻為桑

3條囡夾埋都輸比朱朱,點搞

眼濕濕tim

呂仲學:話撚左嫁啦

yt

即係心臟有cancer? 好少聽到....

唐明好上心

攬落去果下好sad

爭視帝 阿旺贏馬明好多

愛回家點可以扮清泉獨善其身
要清算的話冇一套能夠例外

又話最憎講英文

唐姨:我想知佢死得未?😈

唐姨收皮啦

Ali 都坦白，應該會求醫

kennis

唐明唔係好撚勁？ 唔夠美國嗰啲嚟

我依家先知原來個心會生cancer

透視對波未

感動嘅係啱啱落雨都冇播英文歌

但我愛唐e

大家手下留情，屌細力d

係愛呀 手術唐明做

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

d醫生同現實一樣 完全唔尊重病人私隱

牙掌想溝朱朱？

係

蔣志光想溝朱朱

睇左啦！A cup

咁快痴返好。。

美帝係咪就係行緊 醫改方案。
全民一定要買保險個人公司都要買支付 急症 平時睇病

美國的醫療設施和醫療保險大部分都由私營部門經營，美國政府會提供較為輔助性質的公共醫療保險、醫療輔助計劃、小童醫療保險計劃和榮民（退伍軍人）健康管理。

可以渣波

陳茂波？

射波射波再射波

三分波

YT去到咁盡

搞清楚先，唔係揸係搓

又唔係用碎紙機

炒撚咗條垃圾

YT

爆seed

唐立言返黎喇

YT：嘈你老母

唔好再講啦

炒左件二世祖先啦 咁垃圾

炒撚咗條廢柴

嘩

二世祖

佢都係一個好人。。。為左急症室！

唔好再講喇

壽終正寢喇

唐立言
馬志強
阿旺
賀天生

一套劇做返曬以前d角色

素人look 既 ali

Kennis:仆你個鞋我未化妝

扑野啦

唐立言

阿源

收到！我會幫大家手入唐E中路

無死角

可以做視帝了

杜仲

忍唔到，想打J

全部都係廢話！

街

咁ali咪要半裸俾唐明睇
我寧願飛美國呀屌好尷尬

神預言!! 都係廢話

垃圾又開工
請BAM TVB職員 New_God_美斯

alin唔化妝老左咁多

眼鏡Ali

patrick冇左老豆鎊住玩完

冇波

雞係易老d

死嗱阿旺做得咁好馬明個視帝好似危危地

表白呀

同唐姨一撚樣

哇 sweet到

好冧

Wa屌
咪咁flirt你有唐e

馬明贏硬

濕晒

屌你老母

將個心口交俾我

Kennis又會更中意唐明

完全係溝女台詞

眼鏡LOOK ALI

唔比我醫，為你執刀

Ali 素顏好靚

馬明幫ali做手術咪可以睇ali全相

ali其實好樣衰
都係唐姨最正

請將你心口交比我

咪又係心動

將個心交俾我

扯住旗做手術

飛zoe啦

做愛啦

將個心交比我

扑野la

其實diddid對腳真係

好撚型呀，馬明

屌你係埋一齊啦

馬明擺明想睇Kennis對波係咪A cup

咁唐明即係鍾意邊個

好花心

唐姨好心自動收皮啦

我都想俾你醫啊唐明醫生

Dodo又露腿

唔化妝仲正 你識條鐵

軍令狀

四眼Ali

aa cup

唐E有E
Ali得A咋

贊同

靚到

依舊咁靚

駁唔到

唐明:我係唔會失敗

唐明無你諗清楚自己講緊咩未
你都同老婆復合啦

平到

用你肉體交手術費

叫G

將你個波交比我

逃犯條例都出埋

我係明成北醫生一定反對私有化，因為到時佢地班醫生冇得插尖睇醫生

毆打妓女

Good Job

一陣慢慢J

雞蟲

打雞

逃犯

hana

送摩條例

逃犯條例壽終正寢

得返2集

唐立言高哲行返嚟了

今日冇please don’t go

我都想馬明贏但係上個星期阿旺落雨食煙個畫面真係好撚型

Stanley呢個名都夠膽改

逃犯天堂

逃犯
送中

神預計

都要有能力先講得出

毆打ali

棄保潛逃

摩洛哥同香港有無 extradiction

仲有摩洛哥嗰句呢

逃犯游局長？係咪要移交

游局長依家就毆打妓女
今晚烈火就害死楊崢

局長邊洗棄保...

嘩 文青

揸波喇

唐明 : 我決定將佢個腫瘤切成2半再引導出左右胸口皮底, 等個腫瘤再大落去, Ali就會有波

0/10

無知一問，點解咁講？

其實呢個方案係咪好似美帝個醫療系統

所有 醫院 服務

急症睇病都係要有醫療保險cover

其實唔講幫你搵醫生,淨係話帶你去全世界重感人

*梁崢

赤柱阿

暫時除咗中國之外同任何一個地方都應該有單次移交

睇埋今個星期就結局又要唔知等幾耐先有ali睇

你鹵味大國手

唐E應該係知Ali聽緊隻煩歌？

Ali 唔好死

現實公立醫院:
程醫生有病排期2個月啦，到時你差唔多死就open and close

北韓

ali:我係咪會死係手術床度
唐明:放心,我係唔會失敗既

你會唔會叫自己Shatin

冇人駁到

Ali快啲死咗佢

話時話依套野竟然愛情線佔咁少

醫學鬼才

又想正評又想負評

晚晚MYTVSUPER重播囉

g持

同律政強人一樣

完全估唔到，雖然唔算好好睇，但抵讚

最後兩集唔好暴走就上得神枱

邊集？

Stanley 本身係英文名...

阿旺好搶戲 半黑不白 人物塑造得好好

實在太好有時感情線太多集數又得20集真係好煩

近幾年最佳劇集

fyy個pair應該最有機，其他要再睇下

所以我唔明嗰位巴打點解覺得有問題

希望唐明失敗 然後同ali環遊世界

fyy仲未露波

好睇就鐵探好睇d
但講膠劇元素呢套真係去無存青

唐明都未

暴走先好 最想睇牙旺發癲

連登仔咁上下

咁呢個end都幾感人，
又話唔定會醫好

唐明講果句野真係好曖昧
點解要講將個心交比我而唔係將個心臟交比我

Kennis只會更中意佢

咁先好

之前預告唔係有個鏡頭係fyy露波咩

然後一直搵唔到比佢更好既醫生 所以最後一個手術都係幫Ali做 之後陪住Ali走埋最後一程

唐明狗公想3p

副眼鏡好靚

馬國明係創世紀就係叫Stanley

唐明係fuck boy

好想保護ali

鐵探個cast雖然好勁 但係袁木做得麻麻
呢套阿旺搶戲 但係冇咩邊個戲屎令人出戲

我會揀呢套

原先俾陳豪做
我估都好吸引

太focus睇Ali 無視左fyy

鐵探

Fuck boy嚟

陳豪同煎pan嘛 但我不了

原先係陳豪做YT
煎pan做唐明

煎pan係唐明

馬明好過陳展鵬好撚多啦

游局長比陳豪做都似

我覺得煎pan做亦正亦邪既角色好啲

如無意外我估男主應該馬明攞
有白色強人再加降魔的真係無得輸
如果咁都攞唔到我諗馬明應真係走人

煎pan不了

煎pan邊忽似醫生
以前有眼鏡嗰陣戲路闊好多 依家個樣個feel

馬明個樣正氣好多 煎pan古古惑惑咁

如果煎pan做應該會帶返眼鏡

+1 係佢身上完全睇唔到有醫生嘅氣質

但我撐YT

其實現實睇醫生有幾多醫生係有氣質

走得去邊

肯TVB做王唔好

唔記得邊集, 淨係記得落雨室外食咗啖煙就畀雨整熄咗支煙, 應該係醫唔到個病人啩

但係阿旺呢套好似係離開大台最後一套
阿旺唔係拍野大台應該唔會俾佢（除非民意支持好勁）

降魔今年播 ?

我有諗過會唔會係因為 佢想減壓 但因為自己係醫生 所以食左一下就唔俾自己食落去

年尾又黎
最受歡迎電視男角色 : 唐明 (馬國明)

唔係咩？聽講係台慶劇

師兄你喺字典搵到Stanley 英文係赤柱？

拿，如果tvb識玩，應該係男喜頒比馬明先，然後等袁木以為自己有得拎男主，點知都係馬明

morgan stanley 同stanley ho 都好夠膽囉
諗清楚佢先係一個人名定地名先啦

呀me生就係叫shatin

佢老母做到人老珠黃，屌唔落

兩個月，有冇咁快

你唔quote佢，佢會繼續柒落去

佢呢套開頭果陣好似再創世紀咁有d唔自然
但後期好咗

馬明同唐姨係劇入面唔係好過電
如果係馬明同ali一齊就好

屌唐明同Ali係咪真係唔會一齊架啦

應該係

agger
雖然外形襯
但無愛戀感覺
相反ali對馬明好有嗒糖feel
而馬明對佢嗰種關心又好令人感動

佢露腳ok
但係露胸真係無咩feel
佢天生妹仔樣
個妝要濃啲先同性感拉上關係

感情線真係瑣碎/少到數得到
dodo, 朱朱 -> YT (交代得好隱晦)
fyy <-> 德仔 (好少場口講, 觀眾無追兩集可能連佢地拍拖都唔知)
沚默 -> 德仔 (枝節)
唐e <-> 唐明 <-> ali (重頭感情線 但都算拍得唔煩膠 幾好睇恰到好處)

仲有ironman->唐e

有無諗過係唐姨演技問題

鐵探個劇本好膠wor

個別場境(madam vs 阿海)同個別演員(madam同阿黑)鐵探係好睇，但主線故事去到最後五集重點亂晒，最後一集直頭失控，標準爛尾劇，而且影響晒全劇印象。

白色強人表現出無記專業劇既新水平，真正做到60-70%內容講番專業而唔係專業包裝、但繼續風花說月談情說愛，演員人緣又佳，直到呢刻平均分都高過鐵探，只希望不要爛尾。

最好就兩個大獎拎晒啦男喜俾降魔的 男主俾白色強人
今次馬明真係發揮得幾好
不過點都好啦 signal wong 煎pan之流都有得拎男主 我諗唔到有咩理由馬明冇

好大理由，唔識冧高層

而家咁樣根本唐明+呂仲學+YT都係反對醫改
又係呢d tvb大和解劇情 唔知大boss特首仲會唔會出場

唔好上WIKI，被人劇透哂

我都想讚呢樣嘢

有無人知咩牌子

垃圾 仲睇tvb

唐姨正撚到

唐明咪可以睇到程醫生全相

妙手仁心 大結局係蔡少芬要做大手術
天涯俠醫 大結局係郭羨妮要做大手術
On Call 36小時 大結局係楊怡要做大手術

呢條橋要用幾撚多次

死開啦

咁係咁架啦

電視劇一定係主角最後做先掀起到高潮正常舖排姐

岩

馬明唱歌

係咪奪取咗譚嘉儀嘅熒幕初吻?

馬明賺晒

應該係yuichi toyama daniel

原來李雞芯36歲 老雞

唐姨係老 不過唔係雞

朱朱呢個shot真係好靚

套劇真係同原先期望好大出入
以為阿旺每集都有陰險奸計 到後期仲會害埋d同事/病人條命 漸趨瘋狂
同dodo會兩集扑一次
每集都有德仔ceci耍花槍d煩膠橋段
唐明嗰段三角戀會佔7/8成
仲會搞到唐E ali姊妹反目
然後加d例牌既尋親黑社會咁
估唔到turn out拍得算幾pro

西利
感激不盡

主題歌唔同咗

屌你快我3s

開頭條片唔同咗

來了

嫌緊扮傻

勁啦

明顯啦

政府狗官通常盲撐

轉頭番黎斬佢

未必，特首識唐明，佢知唐明唔like醫改既話，有機放棄鄭子誠

張達倫都係做番呢個戲份
好過好日子

腫瘤大過波

個波要切半了

8CM

自己移俾自己

即刻做低件
就有屍心用

YT好有人性

係咪得我覺得阿旺背稿背得好辛苦

好中意yt

切哂

0乘任何野都係...

淫腳又黎

對腳痴撚線

德仔係咪都有得睇波？

其實安都唔係好衰

Yt d 女就個個短裙露比，唐明個d 個個著褲，屌

起歌

又show對淫腳

咁都可以起歌

渣波波

你老豆

屌

唐姨食屎啦

無限loop隻歌
聽都聽到心肌梗塞

dodo真心覺得佢老豆勁過唐明

耳塞漏聲 / 聾就換過啦dllm

用另一個方式播，畀啲新鮮感觀眾

Kelly越後期越似didi姐

有咩

do姐真係煩膠

淨聽一首歌

頂你播多D朱朱
播乜鬼ALIN

依套戲真係預言劇嚟
又有割蓆情節又見記者

好靚

Apple耳機係咁

屌隔撚住都要起歌

明成北天后 譚嘉儀

其實咋瞓?

有無人知點解郭晉安講野講到好似成個on9仔咁，定係阿旺扮緊醫生？

唐姨好狗

好想擘大佢對腳起勢咁奶佢隻肥鮑

picture of you...

i feel lon..

阿yan好煩

耳機流音流到呢

成套劇得一首歌

咁首歌又的確高汁

凍糕

咁正都煩

屌你老母 訓左搞尻人做咩？？？

首歌要播幾次 屌

共享既野，你識啲乜

Ali就咁訓係到都咁正

好撚煩 啲發音勁難聽

首歌好撚煩

TVB亂播就cheap矖

好難聽好難聽呀

成日播呢首歌

個歌手既唱法有啲怪
好似轉得唔係好順

你仲愛唔愛佢

fyy個笑容

youtube自學

真係好難聽

Hugo轉死性

你覺得姐
你可以番屋企架啦

Hugo

咁先係醫生丫嘛

Hugo洗底

唐E好正

hugo呢d同事平時嘴臭開
重要關頭通常都有番d人性

頭兩張最正

Hugo洗白晒

阿雪50年

終於做返d正經野

唔鍾意嗰D男人應該係gay

我都嚇親

Ali連呢啲冇乜血色既妝都可以咁靚

唔好將自己條條女都鐘意合理化

好中意岩岩3個女人果幕
唔知點講
但感覺Tvb好少會寫朋友之間嘅呢種情

素顏都靚

你真係係女既你都啱架喎

我好想屌Kennis、唐E、Yan同康橋

真色的丸色的可色的幾多錯

首歌差唔多集集都聽到

聽都聽到煩

音樂劇咩屌你洗唔洗播幾十隻歌呀？套套劇都係得一兩隻歌嫁啦，第一日睇劇呀？

人渣

漏音到我都聽到啦扮哂野聽唔到, 借啲椅又起

Ali咁白淨我覺得係pink lin

之前保險果套痴線loop 歌

最搞笑係個名叫“菊梓喬男朋友”叫張無忌好過啦

幾歲阿仲pink

撇‘s凍糕~ 撇‘s凍糕呀way~

播hana好過啦

無懼世事

可惜冇波
得粒lin有咩用

垃圾新聞部

即係mute左

生生死死

相信嗎

譚小姐唔洗咁嬲動喎
咁可以唔播歌既，其實

不用怕

一有敏g kobe 就起歌

齋啜好過冇

撇屎東高

政總

只係同名
實屬巧合

叫雞

特首開記招

呢堆阿叔專做高官茄喱啡

又係沙田博物館

咁你啜ali條仔都得啦

包庇

仲有特技人
I feel lonely lonely

譚你老母個臭閪咩
播歌咪播歌囉

刑事都冇事...

佢條仔

做多喇鞠躬

識鞠躬

神劇

文化博乜館

10幾年前仲讀u?仲年少輕狂?

游局長都鞠躬道歉 林鄭呢

好過林鄭唔做

間接奶ali個...

成套劇寫得最好係呢part

連詩雅男朋友

垃圾林鄭

套野太唔真實太離地
現實政府係唔會同人道歉

讀書讀到暈低

05 年大學 19年 做局長

游局長：我係一個壞咗嘅人

林奠冇做，佢有已經好好

佢未做局長前，做唔少陰濕野
尋日先害死楊崢

邊個做手術？

咁易就道歉咁假既

唐姨做緊咩

咁嬲做咩

問題係無感情架
得yan做橋樑拉埋2個情敵一齊

YT同晒之前d敵人connect晒反政府

正常男人

公眾地方行為不檢
真係吹撚帳

一定係deadline fighter

我都想俾唐姨騎

有冇人發現yt電腦個mon唔洗駁線都有影像

唐e個post 係專業，但我笑

我屌你老母啦你班仆街仲睇無線

嬲成咁

定係現實嘅政府太離地

趕fyp,趕到暈咗

咁佢個角色咪唔夠40歲

fyy:“德仔都會做副刀”

睇哂佢對波

阿翠!

中年進修

啲英文真係...

傳統開胸唔得

呢度就英文對白
費事出兩句一樣？

唐明手術台首殺

會唔會順手隆埋胸

Ali: OK!
好好聽

啱先都諗到呢樣嘢

痴線病樣正到

ali 講ok好甜

睇埋個波裏面

割開個胸
割開埋肋骨全部係血

無線

老得過你老母？有本事你唔好老呀笨 老唔老雞你都冇得屌架喇 死毒撚
以為係咩on9仔 原來一早block咗你條垃圾

笑得好甜

笑得好租

現實中A&E d醫生係咪真係會騎上去做cpr

臨死前執佢一劑

因為佢屈我係譚小姐條臭閪

Ali笑 甜到

Ali又有靚樣cap圖

收皮啦你條女

Yan換衫

ali沉哂船，係咪唔記得左唐e係到

應該會死在床上

係，咁唐明就可以繼續做醫生

幫YT出火?

Patrick follow

點解Patrick會戴住何廣沛張証

係咪想手術成功表白？

割出黎慢慢...

好正 我都想要無線mon

望愛人同ali個樣好唔同

自己中意既男人同自己講將個心交比我
你話會唔會沉

收啦你又咪係hana

如果hana ali 陳鈺琪只能簡一個你會簡邊個?

Yt搵dodo出去陪客

圖

唐姨落左妝真係會嚇死人
個眼影

心肌炎個心仲捐得咩？

又要死了，死神Patrick

你都見到？

核能電腦

Dllm冇信心？

磨擦力

真醫生都唔係個個英國口音既

好癲，咁樣諗

個新朗係你條仔

一個命案發生

第二天
YT: patient點
Patrick: certified

多牙怪都攞出嚟講？

未來老公同時係過去老公

醫療雞

唐明左擁右抱

有戴已經好好，
好過唔show出黎

Ail做兵

唐姨退出啦

夢到你老公

立晒flag ,Ali 要死

好野！唐明同唐E一齊返

大和解

佢個個都種意

但係幾年都煞停唔到

阿旺帶dodo俾特首屌咪可以撤回醫改囉

定係叫梁崢？

Ali > hana >大陸雞

由支持變反對，痴線

的士佬做咗立法會議員

推完再反，阿旺玩晒

班人心諗:你傻撚左定無間道?

幾好丫
由支持送...

今晚1030又要除褲

小巴

第二張最正

一定係鬼

點解大家個樣咁驚奇？唔係知道YT黎係因為要轉陣營咩？

過多兩日，轉返十卜醫改

係囉

佢本身唔係想咁
為左cut cost cut急症係人都反啦

姦殺

九成冇睇開

醫改方案(壽終正寢)

靚

吳議員：對唔住呀YT，尋晚我同班黨友入咗中聯辦…

啱啱段錄音Kennis明明講唔好話比唐明知
唐e又爆

撤回呀屌你個閪

笑咗

吳議員：我決定支持醫改方案

我無野講

笑死人咩

YT表示：遲早再推出過

其實佢你盲反，只為反yt

不嬲臭閪黎
扮姐妹咋

不斷做YT對家

俾dodo特首屌有冇機會撤回醫改方案

於第24集手術途中出現血管栓塞，幸得楊逸滔幫忙而手術成功

醫壇謝偉俊

岩岩見到萬刀個廣告
揸棍波個手勢...

FYY個廣告好cheap好mk

是非當人情好姊妹系列

自爆

Yt

願景=垃圾

襯返佢Mk妹性格

係我

你個pk

高招

型到呢

cls

自己做假數

根本政府政治就係咁黑暗污糟

咁咪姐係自焚？

YT直線自爆

做咩事

好撚型阿YT

2個二世祖

犧牲自己？？？

屌你
終極大好人YT

條友係鬼？

YT好偉大

視帝YT

醫學界 魯魯修

係型YT

好人yt

YT係義士

有承擔咪依啲

佢就係呢個幫凶

Cls, 咁都得

黑暗兵法

白色型人YT傳

嘩屌，YT真男人

屌你真係一樣

Yt有無咁偉大呀

義士

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

好型

邊有人咁偉大

真係視帝了

為左攞視帝！值得

朱雀

有冇咁聖人

yt 想點

原來YT係終極好人

真係魯魯修嚟

我之前搵落既錢
都夠我唔駛做

好感動

好撚型

現實有人咁做就好

YT之後失業去左茶記 遇到元華

唐明

vvd仲係懵醒醒

如果YT最後係大奸角就真係屈機

Cctvb 負皮 上一頁

唔好比yt 咁慘得唔得

仲要笑得幾假下

yt 之後食軟飯

係dodo姐

YT鎮魂曲

可以攞諾貝爾和平獎

楊逸滔真係我最喜愛電視男角色黎

Yt 釘牌，羅正牌食yan 軟飯

YT俾人除牌，之後咪做黑傑克囉

青山院友嘛

魯魯修 yt

到馬明發功

唔係值唔值得 而係需要剎停呢個方案

yt角色點都贏唐明

其實直接爆出去話cut急症室咪得囉，到時大把市民反對，班議員唔轉軚都唔得啦，定我諗多咗？

唐明又FF

無咁黑暗既

坐監 變唐立言？

唔想睇yt 被賤人

煞停方案

型撚到

想問cut咗a&e會點其實

YT以後冇得guide住Patrick

姜大衛係唔係大把錢

呀yan九成唔會爆yt出黎

YT型到
唐明個視帝好難攞啫

市民同議員
有關係既咩

我唔信有人咁偉大你睇下依家班狗官狗議員

姐係宜家啲私家咁

值唔值得為反送中死，this is the question

做黑市醫生，收人勁貴手術費
btw 好鍾意怪醫黑傑克

呀旺老啦
d台詞成日記唔晒
要斷斷續續咁講
好唔掂

個孽係我作架 就等我黎還

YT 做緊無間道

腦外科要變屠房啦

屌你香港政府聽民意架咩
我冇野講

叫人衝擊立法會

佢係醫生黎

YT有冇咁偉大

會cut ed

但上星期廣告好似唐E話A&E會閂, 即係照通過?

Doctor x

游國棟想捉鬼

J左

利誘

佢本身唔係為發達先推
佢同唐明一樣真心想幫市民
不過一邊係公平行先
一邊係政府開支行先

呢套戲叫再創世紀仲make sense過嗰一套

成班義士唔偉大咩？

47票

千萬

年薪過千萬

成千萬千薪都唔要

相信作孽果位唔會有呢個覺悟

先哂贊成個班議員
搞掂

要錢 yt 唔使做公立啦

明城北CEO

我馬會ceo呀

黑旗

YT要衝擊立法會

好型呀

撕紙都型過人

仲有何廣沛爭

咪係
本身都夠料做月球人

見到黑旗嚇左一跳

型撚到

仲要影區旗

建制班弱智會投錯票

又做show

嫌緊又想搞咩

做乜鳩呀

call哂人黎佢兩個都唔知

又想出風頭

全部人睇到ali 對波

呢條pk真係煩

理論上 冇咗YT呢個依靠 Patrick最終應該會成材

你得咩？
明成北內部

為左ali對波去到咁盡

識咩 新科技2020

收皮啦

可能yt真係夠膽

痴撚線，做show咩

連登仔冇份睇

講緊政府同公營機構啲人呀九唔搭八

全部都想睇Ali 心口

Yt真係見慣世面

入場睇波 0:0

佢本身出去都單單一百幾十萬啦

全世界睇晒ali對波

我又要入去揸

筆錄咪無得拍胸囉

觀眾: 唔係女病人黎既咩

鷲哥.jpg

yes

又係周柏豪鄧佩儀啲新科技

同黑鮑嬌一樣

yt食人老婆 要還

唔洗一年就醫療失誤俾人停牌

比幾百人望曬死左去好過

下，咁就解決啦

屌
10/10

係個SCREEN咪放到ALI個胸大一大?

睇乜鬼
你地照鏡睇咪一撚樣
有咩分別

個個爭住比錢入去睇 所以係客人？

yt上連登吹雞圍明成北要人得唔得呢？

邊有

佢個角色設定應該唔係咁嘅

YT都睇好佢，佢只係太依靠人啫

錯
Ali個胸冇可能大

ali 可唔可以反對

衝擊醫發局

有無人cap低頭先YT剎停方案果幾句

佔領明成北

Ali個腫瘤仲大過佢對波

平到男人咁 驚咩

唐明唔著褲可以著咩

食完美白丸嘅Ali仲白滑

我有a

啲醫生成日做手術

女人對波睇到厭

睇錯嘢自膠

手術前唐明可能幫Kennis黐乳貼

hahahahahahahahahaha

唔通德仔著裙咩

最低cap到唔似佢

明星波特別d

Ail：對A
全場：大

觀眾：做咩反轉個身嚟做手術？

你啲閱讀理解

特別平

因為佢本意唔係想做土皇帝，佢係想用醫院搵到既錢再回饋返市民，但而家要cut急症室即係打後當其他醫院私有化左都會跟住cut，急症室係醫院既血管，yt都係醫生佢唔係商人

港豬

vvd:有人想知再講

第二張勁靚

唐E: 我從來都無理過醫改方案
你唔理政治 政治都會黎找你

YT : 香港女病人
觀眾 : 唔怪之得

是常識吧

CEO 身邊啲女梗係個個低胸短裙露腿啦

你係咪盲

又要播歌

全部人都去睇ali對波

其實ali唔可以拒絕咩

又播播播播播播播

痴撚線

醫生都無得你做

又起歌

音樂同歌

熄左佢啦

做醫生真係可以唔理醫改咩 點解感覺咁無知

咁都起到歌

手術室播歌
仲要係咁loop一隻歌

屌，又播歌

咁樣都搵到位播歌

首歌loop到成場手術會否聽到想自殺

屌，又起歌

又播

急症室可以播音樂

可唔可以 播跑馬

撤屎東糕

好撚難聽啊

咁樣擺部電腦喺角落

夾硬播歌

個手術做6個鐘
呢首歌要聽6個鐘？

播撚完凍糕未

都冇

撇s凍糕

傳說中文版呢？

個手術做幾個鐘 隨時聽過百次

播打齋

粒lin

準備睇ali對波了
講返幾句先

真係好識幫譚小姐做勢

唐明：由得佢 但俾個耳塞我

做咁多鐘播同一隻歌
做到中途個個都識唱

做個陣唐明同其他人講: 拿我都話佢平架啦，大家差我一餐飯

扮病人，要忍住唔郁好辛苦

呢part最唔夾硬law

咁醫生應該可以即場落注

波呀

loop幾個鐘

我覺得好變態全部人喺度睇

大家留心睇波

花生直播

直播睇ali個波？

對波呢

真人show有無問過ail

ali對波圖呢

ALIN做手術仲化妝搽眼影?

今晚有日夜美恩?

可以唔問病人 話播手術過程就播？

成間醫院係咪得一個病人..

全部醫生去晒睇show..

遮晒

塞紗布入去做咩

真係本身唔識唱 去到中途都識一齊哼出嚟

個個都睇到眼定定

超渡？

一直都覺得呢間醫院好得閒

唐明真係好狗
唔益人

要同一姐爭獎

標血

I feel lonely lonely
I feel lonely lonely
在我世界快缺氧
捨棄對你的印象
I feel lonely lonely
I feel lonely lonely
撇開一切 錯都不計
可會再履行約誓 ~

順便隆胸

夾住

Btw條疤咁大....唔想diu

現場theatre睇應該好不安

ja ga

唐姨原來冇得睇

ALIN入面咁核突

個個都咁得閒睇手術

可以睇facebook live

唐e

細力

深哥有啲料

德仔做下集主角

得幾個部間

德仔被高度讚揚

拎個心出留

諗起比干取心

做兵既極致

郭田葰好似doctor strange

過冷河?

醫生邊怕

成班花生友

睇左幾個post，點解你都係要加個n字嘅？

好似好撚易咁
成件攞出黎

現場無提供爆谷

成班醫生唔撚洗做企哂喺度睇表演

飛水

即係幾耐

剛剛醒起柯p就係引入葉克膜（體外人工心臟）到台灣嘅人
不如結局由唐明做特首，好唔好？

打機咩

Fyy眼神好不滿

馬明定郭晉安完成同一個手術既時間快d?

咁多意外

拎個心岀黎切，真係好大膽

腦有事

大家知點解平時要排8個鐘啦

d人起哄好撚煩

YT 變身出場

Ali個心

88

好彩冇畀人入去
個個小小事就嘈冤巴閉

個心臟爛左wor

你地串錯字

3主刀

花生友係做反應同解說

勁呀！3人合擊

YT真係型撚到

patrick

call yan或者Patrick

YT好型呀

3主刀我屌

型到

yt 唔係腦科醫生？

一齊合作

YT真係好撚勁

YT唔要兩個二世祖幫佢做副手

跟住會唔會腳有事

用Patrick? 不了

好好人呀YT

德仔係咪傻撚咗呀叫Patrick入你

平時d醫生鬥勁係咪會輸賭邊個做完同樣難度既手術快d?

YAN : 快咗一倍
E : 即係用咗幾耐
YAN : 係佢預計嘅一半時間
E : ......

佢又識做嘅

冇事

Yt聖人黎

yt 加唐明

放喺對波上面

做寶手術應該好多疤

趕收工？！

沒有你開始

屌你老母TVB未夠鐘就做完冚家剷

成身刀傷 照屌

做呢個手術要幾錢..

yt 唔係腦科？ 點解可以做搭橋？

吓? 做完啦?

神經科 動脈應該關事？

頂

ali獨白end
起歌會唔會係但願人長久

屌你，講兩句當成功

聽日大結局？